fiesta st同118i m sport揀邊隻好

十萬鬆啲
棍波turbo
1600cc
一個前驅一個後驅

一樣咁貼地
揀邊隻好
邊隻好揸啲
邊隻皮費冇咁重

個人覺得1.6真係好唔抵
揸過 個心理好唔平衡

Fiesta 取態偏向運動型，原裝已經快到甩轆。比2-3皮落個鑵頭換套避震搭套r呔都界到啲尋常梯r不要不要。

118平衡性好啲，座會舒服啲。想要飛有排執，起碼stage 2先有睇頭。但係尾轆車動態嗰種細緻靈敏嘅樂趣同頭轆車無得比

利申： 118 m sport棍用家

Fiesta啦
輕快啲

皮費嚟計
兩隻都有啲嘢整
而BMW零件大路啲

以玩嚟計
唔改嘅話Fiesta ST贏晒

至於牌費問題
你應該咁諗，你副1.6T其實有人地2.5 NA咁大力，所以牌費冇蝕嘅

尾碌真係搞到好心動

㗎寶馬薯咁多
樓豬唔驚比人笑？

Fiesta靈活好多

喂的士快過佢吹大左
架車咁輕都有18x匹慢極有限

st 冇乜野整, 乜9 都可以淘寶or 外國訂到

1600cc turbo棍波十萬鬆啲仲有SWIFT

32冇turbo 33要20萬

Swift 一係1.6 NA (ZC32S), 一係1.4T (ZC33S)
邊得嚟1.6T

118 係師奶慢車喎